---
title: "ありがとうございます！Kickstarterキャンペーン成功＆9個のストレッチゴール達成！"
date: "2015-06-03"
categories: 
  - "uncategorized-jp"
tags: 
  - "japanese"
---

Kickstarterキャンペーンが無事に終わりました！ケーキを食べ、シャンパン（ハーフボトルですが）でお祝いをしました！

素晴らしいラストスパートのおかげて、最終的に9個のストレッチゴールを達成することができました！Kritaを応援してくださってありがとうございます！

[![](images/posts/2015/yippee.png)](images/posts/2015/yippee.png)

(これがKritaメンテナーBoudewijnの開発環境です。Kikiが大好きなのでモニターにもCintiqにも表示しています。)

Kickstarterでは€30,520、Paypal経由の寄付では€3108で合わせて€33,628を達成しました。つまりLOD(大きなキャンバスでの描画パフォーマンス向上)に、アニメーション、そして9個のストレッチゴールということになります！支援してくださったすべての人に、感謝とハグを送りたいと思います！開発チームは、Kritaをさらに、さらに、もっと良くしていくことをお約束します！

現在、支援者向けのサーベイを準備中です。サーベイの後には、ポストカードといったものの用意もはじまります。何かKrita開発チームに伝えたいことがありましたら、foundation@krita.orgまでご連絡ください。paypal経由の支援者向けのサーベイは手動で送るので、もし来週終わりまでにサーベイが届かないということがあればこちらもメールでご連絡ください。

その後、Krita開発のDmitryとBoudewijnは数日お休みを取って、そして、またコード製作に戻ることになります！
